有無人有心臟衰竭？(後生入

你地有無咩病徵先去check?

而家我行平路都會喘同心跳快
好似就黎死咁
懷疑個心有事
上年都已經係咁
可以話比正常人易攰

有無人都係咁？check到有啲咩事？

普通心悸可能
都係去check左先啦

樓豬好似連衰竭呢個詞語嘅意思都未知

焦慮症？

一個人好地地唔會心臓衰竭
同埋慢性衰竭除左氣喘，主要訓係度
同埋腳會腫

樓主應該係本身係死虧佬先會咁

衰竭佢冇左啦

我又係心臟成日突然跳得好快
試過有次就係咁入左icu
因為心臟好撚複雜
你真係入院照照好過
真係有事你做手術排政府都有排排

有
行路愈來愈喘
開始流唔到汗，小便量愈來愈少
屙屎太硬近乎屙唔出。基本上所有排水系統都失靈。
後期全身水腫，行兩步就扯蝦，明明大啖咁吸氣都好似冇氧氣到肺咁。
最後自己走去icu先知係心臟病

我從來都無講過我有
而係覺得會唔會有啲咩可能會導至到呢個地步，及早發現

咁你呢個情況持續了幾耐先知？

好撚搞笑其實
有無人有，唔等如我有
邏輯學上講唔通
你份人有無邏輯？

由最初症狀同後期大概3至4個月
仲有講漏咗，咳得好犀利，有時會咳到嘔水

平時有冇做開運動?

31歲 心臟衰竭

入院前咳左幾個月，咳到甩肺個種咳，睇左幾次醫生，之後照x Ray 發現個心有問題，即入急症

樓主真係快d 睇醫生，可以叫醫生refer 去照x ray

快d做檢查
行路易喘同心跳唔正常都係先兆

利申：家人係

竟然係咳？咁我又無咳，但比較容易心跳過快同氣喘

少少，唔劇烈

心有事，跳既幅度比正常人差，導致血液泵去身體其他部位唔夠，所以身體自動係咁咳，利用咳呢個動作黎壓縮肺部，去按壓個心，即係好似心外壓咁

點樣book檢查？有醫療保險

我係間中靜態會突然喘同心跳快，好似就死咁
但做劇烈運動就唔覺有咩問題 （5年gym )
係一次喘要call白車，比醫生話我心係有問題 (咩heart enzymes over 400定唔知乜)
搞左兩個月，乜叉都照過都搵唔到咩問題。
跟住醫生話正常人依個指數應該係死死下，但我又好活躍，解釋唔到之後就放左我走
樓主就真係驚既就去檢查下，唔係拖拖下會有焦慮症

除咗咳，氣促之外

樓主有無夜晚突然間呼吸唔到呀？使唔使用幾個枕頭先瞓到？腳有無水腫？

如果驚嘅是旦搵個普通科醫生睇下先，如果好不安又afford到嘅咪搵心臟科做個超聲波囉

係啊，佢話因為可以做既test都哂，都冇異常
唯一可能既解釋係我d血對個試劑既reaction有異常( not confirmed) 所以enzymes高
跟住我間中透唔到氣啊，chest pain啊，左手痺啊，話係心理作用就比我走

之前無啦啦開始，坐定定靜態時會心律不正好似跳少下咁，但行路做運動又冇問題，最後都係去check下先

我覺得你主要平時少做運動，心臟受不了急速的活動，你試吓慢跑二十步,再慢行二十步，如此類推，如果冇問題再加多步伐，先訓練一個月，如再冇問題先好繼續。心跳60下至100都算正常在一分鐘.你可能發覺心跳急速時，變得再緊張，惡性循環。
你第一件事檢查下心電圖，睇吓有冇心臟結構問題。